點樣同伴侶坦白自己鍾意睇卡通

已經喺埋一齊好多年，佢係一個好現充性格嘅人來

為咗迎合佢我開始學著衫、做運動，由室內派變成戶外派，慢慢約到佢出街，最後一氣呵成喺埋一齊

但佢阿妹係動漫宅，成日收埋自己喺屋企睇卡通，唔沖涼唔翻工食老母份糧，所以佢好憎人卡通(除咗小朋友)，成日話三十歲人仲睇埋啲幼稚嘢好低b、宅族都係變態佬之類嘅嘢，其實我都明佢點解會咁諗，日日對住個咁嘅人一定好難對動漫有好感

但我自己都係鍾意睇卡通同打機(初音美少女嗰種)，呢件事一直都冇同佢講，我都知道咁落去唔係辦法，因為佢始終會發現真相

大家有咩計

飛左佢溝佢個妹

直講睇動畫都係一種娛樂 我覺得唔好沉迷影響到自己生活就冇問題

同佢講
每個人都有自己興趣
大家互相尊重
你唔理解接受唔倒就分手
因為少少野都唔尊重，根本唔係一個可以對成世嘅人

我唔可以冇咗佢...

清重口咗小小。。

你自己問題啦喺埋好多年你連自己興趣都收收埋埋

咁我現實世界係走社交路線，冇理由自爆宅興趣。。

佢鐘意你就=你其實可以balance到生活同動漫2樣野，
佢如果可以諒解到你，你亦同時承諾到佢會繼續balance到就得，
佢咁都唔肯，你就考慮下行唔行到落去

做宅宅好失禮咩？

gay

只係睇動漫咁少事
如果佢抵 毀下，你仲可以忍
如果將來有其他野呢

gay乜鳩

唔係幾想畀人知，咩美少女傲嬌嗰啲講出嚟一定畀人笑...

唔通佢接受唔到你就以後唔睇？到你有第二三樣有興趣，佢又話接受唔到，咁你係咪咩都興趣都唔洗日日只係圍住佢轉就夠？

我係會同人講我鐘意ACG,不過身邊都會有現充朋友
成班人去食飯,我夠膽着件痛T
但係我冇試過俾佢哋因為呢樣嘢而玩我

樓主呢個情況,我只係認為
如果一個朋友會因為我有宅興趣而歧視我
呢啲唔係現充,係仆街

咁怕比人笑一係唔好睇
唔扮嘢，做自己

真正既愛唔係不斷單方面迎合對方，你應該要諗下佢係咪要專重一下你既興趣
如果睇下動漫都唔中意，你願意扮佢一世既男朋友而失去自己？

好人好姐睇咩卡通片

做自己係有代價，好似GAY會畀人歧視咁

咩叫好現充性格
支文睇唔明
結論都係轉食細妹啦
做乜為條女改變自己？

現充是日文來，你MK仔都係躝吧

冇是咁的

我覺得點同伴侶坦白自己係腐女比較難